褲遊越南（2）

嘩屌個日落

日出

g 持褲b

差唔我喇

褲b好幸福

褲

啲嘢食好似好好味

弘囝！

真係幾好味 尤其是用米紙包住野個個 叫bangh xeo 香港未見過

嗰啲唔係米紙卷咩

唔是 唔同的 我食個唔知叫咩紙 個質感類似牛油紙